<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Noticias on Alarbolí</title><link>https://alarboli.github.io/noticias/</link><description>Recent content in Noticias on Alarbolí</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 10 Aug 2022 18:51:20 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://alarboli.github.io/noticias/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>ÁRBOLES NATIVOS PARA VILLA ALTOS DEL CALLE CALLE</title><link>https://alarboli.github.io/noticias/comunicado1/</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 18:51:20 -0400</pubDate><guid>https://alarboli.github.io/noticias/comunicado1/</guid><description>En medio del invierno valdiviano y con la lluvia y la frescura que nuestro clima nos provee, fuimos testigos de cómo los padres y madres se comprometen junto con sus hijas e hijos, cuando se les propone una actividad en la naturaleza y en su entorno cercano. “Plantación familiar colaborativa de árboles para nuestro hogar”, organizada por ALARBOLÍ, con la colaboración de la Junta de vecinos de Villa Altos del Calle Calle, CONAF, Municipalidad de Valdivia, Biología Urbana Austral, Parque Urbano El Bosque y el Comité Ecológico Lemu Lahuen, instancia que se desarrolló durante dos días en el Parque de Villa Altos del Calle Calle.</description></item><item><title>PLANTACIÓN DE ÁRBOL PRE-BÁSICA INSTITUTO SALESIANO DE VALDIVIA</title><link>https://alarboli.github.io/noticias/comunicado3/</link><pubDate>Fri, 03 Jun 2022 18:51:25 -0400</pubDate><guid>https://alarboli.github.io/noticias/comunicado3/</guid><description>La actividad fue realizada en conmemoración del primer egreso de pre- kinder del Instituto Salesiano de Valdivia, teniendo como marco de público a niños, educadoras/es y familias. “Nuestro empeño está en devolver a los adultos, niñas y niños el amor por la naturaleza. Plantar un árbol nativo, verlo crecer, cuidarlo, regarlo, protegerlo, es, sin duda, una experiencia inolvidable que llena de energía y amor los corazones de quienes participan en el sencillo acto de plantar un árbol”, fueron las palabras de Paula Müller Espinoza, Fundadora y Directora de ALARBOLÍ.</description></item><item><title>ENCUENTRO DE EDUCACIÓN AL AIRE LIBRE EN LA PRIMERA INFANCIA</title><link>https://alarboli.github.io/noticias/comunicado2/</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 18:51:25 -0400</pubDate><guid>https://alarboli.github.io/noticias/comunicado2/</guid><description>El 3 de diciembre ALARBOLÍ, junto a otras entidades colaborativas en el Parque Urbano el Bosque de Valdivia, realizaron un encuentro educativo que benefició a más de 20 educadores/as vinculados a la primera infancia de la Región de los Ríos.
Dicha actividad se enlazó con el proyecto de intervención pedagógica que fue ejecutado en Parque Urbano el Bosque los días martes y jueves. Estas instancias apuntaron a observar el efecto que tienen los entornos naturales en el proceso de indagación y creatividad, donde los niños y niñas realizaron experiencias al aire libre.</description></item></channel></rss>