<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Noticias on Alarbolí</title>
    <link>https://alarboli.github.io/noticias/</link>
    <description>Recent content in Noticias on Alarbolí</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Aug 2022 18:51:20 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://alarboli.github.io/noticias/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ÁRBOLES NATIVOS PARA VILLA ALTOS DEL CALLE CALLE</title>
      <link>https://alarboli.github.io/noticias/comunicado1/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Aug 2022 18:51:20 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://alarboli.github.io/noticias/comunicado1/</guid>
      <description>En medio del invierno valdiviano y con la lluvia y la frescura que nuestro clima nos provee, fuimos testigos de cómo los padres y madres se comprometen junto con sus hijas e hijos, cuando se les propone una actividad en la naturaleza y en su entorno cercano. “Plantación Familiar Colaborativa de árboles para nuestro Hogar”, organizada por ALARBOLÍ, con la colaboración de la Junta de vecinos de Villa Altos del Calle Calle, CONAF, Municipalidad de Valdivia, Biología Urbana Austral, Parque Urbano El Bosque y el Comité Ecológico Lemu Lahuen, fue la instancia que durante dos días se realizó en el Parque de Villa Altos del Calle Calle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PLANTACIÓN DE ÁRBOL PREBÁSICA INSTITUTO SALESIANO DE VALDIVIA</title>
      <link>https://alarboli.github.io/noticias/comunicado3/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jun 2022 18:51:25 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://alarboli.github.io/noticias/comunicado3/</guid>
      <description>“Nuestro empeño está en devolver a los adultos y niñ@s, el amor por la naturaleza. Plantar un árbol nativo, verlo crecer, cuidarlo, regarlo, protegerlo, es, sin duda, una experiencia inolvidable que llena de energía y amor los corazones de quienes participan de este sencillo acto: Plantar un Árbol”, fueron las palabras de Paula Müller, Fundadora y Directora de ALARBOLÍ, en la actividad llevada a cabo en el Instituto Salesiano de Valdivia, en su área de pre - básica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ENCUENTRO DE EDUCACIÓN AL AIRE LIBRE EN LA PRIMERA INFANCIA</title>
      <link>https://alarboli.github.io/noticias/comunicado2/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Dec 2021 18:51:25 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://alarboli.github.io/noticias/comunicado2/</guid>
      <description>Encuentro Educativo que benefició a más de 20 educador@s vinculad@s a la Primera Infancia de la Región de los Ríos y que fue organizado por ALARBOLÍ y las entidades colaboradoras, en el Parque Urbano El Bosque de Valdivia.
Cabe destacar que el Encuentro está enlazado, con el proyecto de intervención pedagógica que actualmente se ejecuta en Parque Urbano el Bosque, los días martes y jueves donde realizan experiencias al aire libre con niños y niñas de la comuna.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
