<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Alarbolí</title>
    <link>https://alarboli.github.io/equipo/</link>
    <description>Recent content on Alarbolí</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Aug 2022 19:45:28 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://alarboli.github.io/equipo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Paula Müller Espinoza</title>
      <link>https://alarboli.github.io/equipo/paula-muller/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2022 01:38:23 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://alarboli.github.io/equipo/paula-muller/</guid>
      <description>Ingeniera en Maderas de la Facultad de Ciencias Forestales de la Universidad Austral de Chile. Licenciada en Educación y Profesora de Educación Técnico Profesional, de la misma casa de estudios superiores, en Valdivia. Hoy cursa un Diplomado en FEHN Forest School Chile - Educación Holística en la Naturaleza. En este camino ha realizado talleres en la Fundación Argentina María Montessori (FAMM) asimilando sus valores y principios pedagógicos. El enfoque Reggio Emilia también le ha permitido conocer otra visión de la infancia, en donde, la escucha activa de niñas y niños, la colaboración, documentación y la investigación educativa toman un rol fundamental en el proceso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ximena Senn Jiménez</title>
      <link>https://alarboli.github.io/equipo/ximena-senn/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2022 01:39:07 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://alarboli.github.io/equipo/ximena-senn/</guid>
      <description>Educadora de Párvulos, Diplomada en Pedagogía Teatral, de la Pontificia Universidad Católica de Chile. Con Estudios de extensión en Expresión Corporal, Universidad Nacional del Arte (ex IUNA) en Buenos Aires, Argentina. Cursos en el Centro de Estudios Montessori en Santiago. Formación como Guía Montessori en la Academia Montessori Chilena. Cursos de formación asociados a la Educación al aire libre y en contacto con la naturaleza en Kawansh - Bosque Escuela, Concepción.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Natalia Madrid López</title>
      <link>https://alarboli.github.io/equipo/natalia-madrid/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Aug 2022 19:45:28 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://alarboli.github.io/equipo/natalia-madrid/</guid>
      <description>Bióloga, Magister en Neurociencias y Diplomada en Comunicación de la Ciencia de la Universidad de Chile. Desde sus inicios como Bióloga ha estado interesada en la manera en que se experimenta el mundo a través de los sentidos y durante su desarrollo laboral ha ido buscando distintos espacios de exploración para conocer cómo se relacionan los seres vivos, y en especial, las personas con su medio interno y externo. Actualmente está dedicada a divulgar distintos aspectos de la ciencia y tecnología a público tan variado como tomadores de decisiones e infancias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paz Tobar Contreras</title>
      <link>https://alarboli.github.io/equipo/paz-tobar/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2022 01:38:52 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://alarboli.github.io/equipo/paz-tobar/</guid>
      <description>Periodista, Licenciada en Comunicación Social, Diplomada en Comunicación y Políticas Públicas en el Instituto de la Comunicación e Imagen de la Universidad de Chile. Con estudios de Derecho y Antropología, en las Universidades de Chile y Austral, respectivamente. Tiene una carrera de 20 años en el sector público y privado en Chile. Su interés siempre ha sido llegar a la comunidad con un lenguaje didáctico y entendible, aún tratándose de temas de alta complejidad, como lo es el lenguaje jurídico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Francisco Levín Müller</title>
      <link>https://alarboli.github.io/equipo/francisco-levin/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2022 01:38:39 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://alarboli.github.io/equipo/francisco-levin/</guid>
      <description>Estudiante de 5to año de Ingeniería Civil en Informática, en la Universidad Austral de Chile, en Valdivia. Sus áreas de interés dentro del campo son ciberseguridad, informática forense y electrónica. Durante sus estudios ha desarrollado habilidades de programación (desarrollo web, aplicaciones móviles, servidores, seguridad de los datos, bioinformática, entre otras áreas) que le han permitido decidir hacia dónde quiere especializarse en el futuro.
A lo largo de su vida ha estado muy ligado a la música, especialmente, la guitarra desde los 13 años (muy influenciado por su padre).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
