<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Alarbolí</title><link>https://alarboli.github.io/equipo/</link><description>Recent content on Alarbolí</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 12 Aug 2022 19:45:28 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://alarboli.github.io/equipo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Paula Müller Espinoza</title><link>https://alarboli.github.io/equipo/paula-muller/</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 01:38:23 -0400</pubDate><guid>https://alarboli.github.io/equipo/paula-muller/</guid><description>Paula es Ingeniera en Maderas titulada de la Facultad de Ciencias Forestales de la Universidad Austral de Chile (UACh), Valdivia. Licenciada en Educación y profesora de Educación Técnico Profesional, de la misma casa de estudios superiores. Actualmente cursa un Diplomado en FEHN Forest School Chile - Educación Holística en la Naturaleza.
Durante su camino, Paula ha realizado talleres y cursos ligados a la educación medioambiental y a diferentes pedagogías activas, asimilando valores y principios pedagógicos de los cuales se destacan; Fröbel, Dewey, Steiner, Montessori y Malaguzzi con su reconocido enfoque, Reggio Emilia.</description></item><item><title>Ximena Senn Jiménez</title><link>https://alarboli.github.io/equipo/ximena-senn/</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 01:39:07 -0400</pubDate><guid>https://alarboli.github.io/equipo/ximena-senn/</guid><description>Ximena es Educadora de Párvulos titulada de la Pontificie Universidad Católica de Chile (PUC), Pedagoga Teatral y Guía Montessori con un especial interés por vincular dicha filosofía con la ciencia y la naturaleza. De vocación interdisciplinaria, cuenta con estudios en Expresión Corporal de la Universidad Nacional del Arte de Buenos Aires, y con cursos de Educación al Aire Libre y en Contacto con la Naturaleza en Kawansh - Bosque Escuela, Concepción.</description></item><item><title>Natalia Madrid López</title><link>https://alarboli.github.io/equipo/natalia-madrid/</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 19:45:28 -0400</pubDate><guid>https://alarboli.github.io/equipo/natalia-madrid/</guid><description>Natalia es Bióloga, Magíster en Neurociencias y Diplomada en Comunicación de la Ciencia de la Universidad de Chile (UCh). Desde sus inicios como Bióloga ha mostrado gran interés en la manera en que se experimenta el mundo a través de los sentidos, es por ello que durante su desarrollo laboral ha ido buscando distintos espacios de exploración para conocer cómo se relacionan los seres vivos, y en especial, las personas con su medio interno y externo.</description></item><item><title>Francisco Levín Müller</title><link>https://alarboli.github.io/equipo/francisco-levin/</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 01:38:39 -0400</pubDate><guid>https://alarboli.github.io/equipo/francisco-levin/</guid><description>Francisco, es estudiante de 5to año de Ingeniería Civil en Informática, de la Universidad Austral de Chile (UACh), en Valdivia. Sus áreas de interés dentro del campo son ciberseguridad, informática forense y electrónica. Durante sus estudios ha desarrollado habilidades de programación (desarrollo web, aplicaciones móviles, servidores, seguridad de los datos, bioinformática, entre otras áreas) que le han permitido decidir hacia dónde quiere especializarse en el futuro.
A lo largo de su vida, ha estado ligado a la música, de maneral especial a la guitarra, siendo su padre una gran fuente de inspiración.</description></item></channel></rss>