<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>ENTREVISTAS on Alarbolí</title><link>https://alarboli.github.io/entrevistas/</link><description>Recent content in ENTREVISTAS on Alarbolí</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 25 May 2022 13:38:20 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://alarboli.github.io/entrevistas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Paula Araneda Parischewsky</title><link>https://alarboli.github.io/entrevistas/paula-araneda/</link><pubDate>Wed, 25 May 2022 13:38:20 -0300</pubDate><guid>https://alarboli.github.io/entrevistas/paula-araneda/</guid><description>Es educadora en la naturaleza certificada en Reino Unido como líder nivel 3 en escuela bosque. Fundadora y directora de Kawansh bosque escuela, vice presidenta de la Fundación Conserva Tu Bosque. Además es químico farmacéutico, Magíster en ciencias farmaceúticas y docente universitaria. Es la responsable de todos los programas educativos en la naturaleza, tanto de los niños, como de la formación docente de educadores. Para ella el Juego Libre y Espontáneo en niñas y niños es vital, resaltando que en su experiencia existe una mirada adultocentrista que impide el desarrollo emocional y cognitivo, a través del juego, en los estudiantes.</description></item><item><title>Pete Moorhouse</title><link>https://alarboli.github.io/entrevistas/pete-moorhouse/</link><pubDate>Wed, 25 May 2022 13:38:20 -0300</pubDate><guid>https://alarboli.github.io/entrevistas/pete-moorhouse/</guid><description>Consultor creativo y educador de artistas de la primera infancia, con más de 25 años de experiencia trabajando en el ámbito de la educación. Actualmente es Artista Educador en St Werburgh&amp;rsquo;s Park Nursery School en Bristol. Trabaja con niños y niñas, así como también con profesores y educadores (as), para enriquecer los programas y fomentar el pensamiento creativo. Su trabajo se inspira en sus visitas y en el estudio en profundidad del enfoque de Reggio Emilia, los principios froebelianos y sus investigaciones en Japón, Nueva Zelanda y Estados Unidos.</description></item><item><title>Soledad Acuña Arrieta</title><link>https://alarboli.github.io/entrevistas/soledad-acuna/</link><pubDate>Wed, 25 May 2022 13:38:20 -0300</pubDate><guid>https://alarboli.github.io/entrevistas/soledad-acuna/</guid><description>Periodista, Magíster en Humanidades mención Historia del Arte y en Educación Imaginativa, certificada por el Imaginative Education Research Group de la Universidad de Simon Fraser, B.C., Canadá. Coordina todas las actividades de Educación Imaginativa en Chile, realiza posgrados y capacitación a profesores. Organiza cada año una pasantía con Profesores de Chile y México en la Universidad Simón Fraser de Vancouver, Canadá Ha traducido dos libros al español de Kieran Egan (fundador de la teoría de la Educación Imaginativa): &amp;ldquo;Aprendizaje en Profundidad&amp;rdquo; y &amp;ldquo;Una Mente Educada” Coautora del libro &amp;ldquo;Educación Imaginativa, reflexiones en torno a la teoría de Kieran Egan&amp;rdquo; editado el 2017 por Ediciones Morata en México y España.</description></item><item><title>FEHN Forest School Chile - Educación Holística en la Naturaleza</title><link>https://alarboli.github.io/entrevistas/forest-school/</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 13:39:53 -0300</pubDate><guid>https://alarboli.github.io/entrevistas/forest-school/</guid><description>Fundadoras de FEHN, Forest School Chile, Educación Holística en la Naturaleza, el objetivo general del proyecto que lideran es la promoción de un aprendizaje profundo en el estudiante a través de la naturaleza como medio y como agente de enseñanza/aprendizaje, en todas las áreas del conocimiento y a través de metodologías innovadoras que lleven al estudiante a ser una persona crítica, reflexiva, creativa, compasiva y consciente con su entorno.
Web Forest School Chile</description></item><item><title>Ana Maria Vliegenthart Arntz</title><link>https://alarboli.github.io/entrevistas/ana-maria-vliegenthart/</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 13:39:35 -0300</pubDate><guid>https://alarboli.github.io/entrevistas/ana-maria-vliegenthart/</guid><description>Profesora de Biología y Ciencias Naturales, Máster en Educación en Currículum e Instrucción, y Máster en Vida Silvestre con mención en Educación Ambiental. Autora junto a Elisa Corcuera de “El Libro Verde de los Niños”, 1995. Actualmente, liderando el equipo de trabajo de educación ambiental en la Fundación y Santuario de la naturaleza Parque Katalapi.
avliegen@parquekatalapi.cl Web Parque Katalapi</description></item></channel></rss>