<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ENTREVISTAS on Alarbolí</title>
    <link>https://alarboli.github.io/entrevistas/</link>
    <description>Recent content in ENTREVISTAS on Alarbolí</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Jan 2022 13:39:53 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://alarboli.github.io/entrevistas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>FEHN Forest School Chile - Educación Holística en la Naturaleza</title>
      <link>https://alarboli.github.io/entrevistas/forest-school/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Jan 2022 13:39:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://alarboli.github.io/entrevistas/forest-school/</guid>
      <description>Fundadoras de FEHN, Forest School Chile, Educación Holística en la Naturaleza, el objetivo general del proyecto que lideran es la promoción de un aprendizaje profundo en el estudiante a través de la naturaleza como medio y como agente de enseñanza/aprendizaje, en todas las áreas del conocimiento y a través de metodologías innovadoras que lleven al estudiante a ser una persona crítica, reflexiva, creativa, compasiva y consciente con su entorno.
https://www.forestschoolchile.com/ </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ana Maria Vliegenthart Arntz</title>
      <link>https://alarboli.github.io/entrevistas/ana-maria-vliegenthart/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Jan 2022 13:39:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://alarboli.github.io/entrevistas/ana-maria-vliegenthart/</guid>
      <description>Profesora de Biología y Ciencias Naturales, Máster en Educación en Currículum e Instrucción, y Máster en Vida Silvestre con mención en Educación Ambiental. Autora junto a Elisa Corcuera de “El Libro Verde de los Niños”, 1995. Actualmente, liderando el equipo de trabajo de educación ambiental en la Fundación y Santuario de la naturaleza Parque Katalapi.
avliegen@parquekatalapi.cl https://www.parquekatalapi.cl/ </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Claudia Contreras Contreras</title>
      <link>https://alarboli.github.io/entrevistas/claudia-contreras/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Jan 2022 13:38:40 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://alarboli.github.io/entrevistas/claudia-contreras/</guid>
      <description>Directora de Escuela de la carrera de Pedagogía en Educación Parvularia, Universidad Austral de Chile. Doctora en Psicología de la Educación de la Universidad Autónoma de Barcelona, España. Máster en Psicología de la Educación, Universidad de Barcelona, España.Licenciada en Psicología, Pontificia Universidad Católica de Valparaíso.
claudiacontreras@uach.cl </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>María Paulina Ibieta Illanes</title>
      <link>https://alarboli.github.io/entrevistas/paulina-ibieta/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Jan 2022 13:38:20 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://alarboli.github.io/entrevistas/paulina-ibieta/</guid>
      <description>Directora Diplomado en Diseño del Paisaje Austral, Facultad de Arquitectura y Artes, Universidad Austral de Chile, Magíster en Diseño de Entornos Sostenibles, Facultad de Arquitectura y Artes, Universidad Austral de Chile, Diplomada en Diseño del Paisaje, Pontificia Universidad Católica de Chile. El principal desafío que presenta un profesional del paisaje en el contexto del sur austral, hoy en día tiene que ver con la conservación y la puesta en valor de nuestros ecosistemas nativos, por la amenaza que sufren debido al calentamiento global, su alto nivel de intervención, su contaminación, la expansión desmedida de las ciudades y su reemplazo por sistemas productivos, entre otras cosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eloisa Espinoza Inostroza</title>
      <link>https://alarboli.github.io/entrevistas/eloisa-espinoza/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Jan 2022 13:30:13 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://alarboli.github.io/entrevistas/eloisa-espinoza/</guid>
      <description>Profesora de Arte. Realizó clases en diferentes colegios municipales y privados, hasta que decidió, junto a su compañero de vida, Pablo Duk, fundar Aldea Bosque Chiloé. Su experiencia de vida familiar la impulsó a concretar este proyecto desde el amor y respeto por la diversidad, la naturaleza y la comunidad comprometida con el proceso de aprendizaje. madre de cuatro hijos, entró al mundo Montessori sintiéndose plena. Allí aprendió mucho sobre la metodología y la educación para La Paz.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
